啱啱買左ps4 pro 有咩game必玩

想買隻車game比屋企老人
我自己中意槍game btf 應該走唔甩

求推介 熱門冷門都得

Nier automata

gundam
fifa

uncharter 4

UC 系列

太鼓

no man no sky

地平線

閃亂神樂PBS

sorry,no man's sky

有錢買vr玩女友

本身唔識火影
不過玩完終極風暴4慕留人傳之後真係心郁想睇
好撚高汁

生死格鬥

沙灘排球
閃亂神樂

mafia 3
方根書簡
no man's sky

聽人講呢個系列好好玩

google睇左片好似好好玩

老人家玩dark soul啦

屌
有冇賽車game介紹 想同老人玩

no man's sky

btw 好快悶認真，又要比錢先有新地圖玩

btf

賽車GAME等GT SPORT啦

人中之龍

巫師3
The last of us

要耐玩就no man's sky
每日抽小小時間輕鬆玩就bloodborne/ dark soul

dark souls 2 scholar of the first sin
dark souls 3 fire fades edition
bloodborne the old hunters edition

p5

Fallout 4

見到標題 成日以為d舊Post推返上黎

同朋友聯機都係
火影 2k fifa 鐵拳 高達 ?
仲有冇推薦？

賽車
輕鬆玩: drive club
礙真：project cars
礙真+就出: project cars2 gtsports f1 2017
超礙真: assetto corza
如果唔買steering wheel的話最好唔好買assetto corza，唔係只會玩到爆粗

日經post

今日去無哂貨

中意槍game買vr同farpoint連槍啦，雖然好快爆機，但係真係好撚正

利申等緊bravo team

彩虹6 online買99抵唔抵玩？

Fallout4 MGSV

個人覺得買埋PSVR玩加支槍

小小大星球
唔太難，輕輕鬆鬆

No man's sky
真心推介
俾你個人發揮探索宇宙
有成千億萬個星球俾你玩
五舊水都抵

個個都介紹

古惑狼

No man sky 必玩

injustice2 DC迷必買
btw有冇女朋友會一齊玩，有嘅話買多個小小大星球男女老幼都輕鬆玩得

啱老人家玩

每逢呢啲post 一定有一堆on9 推no man's sky
聽得多都厭啦，仲以為自己好幽默有趣？
希望暑假完左可以少返啲

mafia同gta係咪冇分別